香港情人江湖

香港情人江湖

以前有玩江湖聊天室既巴絲可以入去掛下機

多謝支持

好懷念
但無人嘅

呢個江湖可玩性太低 自然留唔住人

係 自己搞緊第二隻

作為一個遊戲同聊天
最重要係有人流
有目標 有提升空間
大家係入面都唔知做乜好
呢D簡化版 對比起原版靈劍0406差太遠

係。新版本主要向有目標既提升出發而寫

寫返隻光時江湖啦

未聽過

for 手足玩嘅江湖啊

搞到幾時